警方反駁網上片段指警員後巷打人屬不實指控

對於網上所指警方在後巷打人屬不實指控，因3人中有兩人被檢查後並無可疑已獲釋放，至於被捕的一人聲稱不適，他送院期間清醒。

江永祥說，有關的網上片段，未能清楚拍攝到事件經過及始末，暫時未收到相關投訴。

以後我地手足除暴安良識得點講啦

人無恥則無敵

港警真係無法無天

未能清楚拍攝到事件經過及始末，暫時未收到相關投訴

全部tweeter fb ig whatsapp狂傳
文宣推

咁都未清楚？

睇黎要由0 BC 拍到 2019 AD 先叫係事件結末啦

睇咗一陣真心頂唔撚順佢地啲大話

繼續吹。gif

個受害人一陣出黎講返佢仲點兜

咩野始末？
任何事都唔可以出手wo係
佢係強姦犯就可以咁樣打佢？

好明顯班狗行緊古惑仔狀態
打完人就話先撩者賤來解脫自己惡行

會唔會佢好有信心受害人已經唔存在

我怕會唔會變浮屍

有關的網上片段，未能清楚拍攝到事件經過及始末，香港人暫時未收到相關投訴。

仲要顯微鏡見到分子之間的碰撞先證明到打咗落去，否則只係假動作嚇下佢

未能清楚拍攝係因為啲blue object 同 white object 用電筒照射攝影用具。

怎麼才算贏巴塞?
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴塞，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
11.你不能鏟美斯
12.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
13.你後衛在本方禁區不能開大腳
14.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

個鬼頭話警員係疑似踢一件黃色物件⋯
屌，呢個講法簡直係強詞奪理（又係企圖將被捕人士非人化處理！）

屌（sor，實在忍唔到口）
差佬你地作嘢都用吓腦啦
1. 成班差佬走入後巷，做乜圍住件物件呀？無嘢做，吞泡呀？！
2. 鬼頭話睇到有直播喎，你show片澄清叫嘛，做乜叫記者自己搵？
3. 成班差佬圍到實一實，我又唔信真有記者可以响另一個角度清楚影到差佬無踢人囉，你唔show片，我當你老作囉
4. 鬼頭啱啱話而家周圍係camera，差佬唔會當街打人喎，屌，所以你班差佬咪成班入咗後巷避鏡頭囉，點知原來後巷頭頂都有人影到⋯

宇宙大爆炸都影唔到 點有始?
宇宙又未完結 點有末?